有無諗過你死左之後 在生既人會點？

頭半年可能仲會時不時提起下我 之後傷心
2年後可能只會係我生日諗一諗起我
5年後已經提都唔會提 諗都唔會再諗

但係你屋企人老豆老母一定唔會咁諗

你諗多左

點解咁講

諗起你做乜？
我就想我死左之後佢地快啲唔記得我
死左仲要人傷心做乜

好驚佢地會掉曬我啲野
但又帶唔走

冇人知

記唔記又有乜所謂
唔好比某D白痴講既理論影響到

記住你係父母嘅全部